\section{Screenshots GUI}
\label{app:layout-gui}

\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=0.9\textwidth]{./screens/home.png}
	\caption{De homepage van de GUI wanneer de gebruiker is ingelogd.}
	\label{fig:screen-home}
\end{figure}

\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=1.0\textwidth]{./screens/instellingen.png}
	\caption{De pagina instellingen.}
	\label{fig:screen-instellingen}
\end{figure}

\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=1.0\textwidth]{./screens/grafiektoestel.png}
	\caption{De verbruiksgrafiek van een toestel.}
	\label{fig:screen-toestel}
\end{figure}

\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=1.0\textwidth]{./screens/grafiekvoertuig.png}
	\caption{De grafiek van de state of charge van een elektrisch voertuig.}
	\label{fig:screen-voertuig}
\end{figure}

\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=1.0\textwidth]{./screens/planningtoestel.png}
	\caption{Screenshot van de pagina waar men een toestel kan inplannen.}
	\label{fig:screen-planning}
\end{figure}

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "thesis"
%%% End: 
